# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-30 19:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-14 22:56-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/oozie/conf.py:29
#, fuzzy
msgid "Location on local FS where the examples are stored"
msgstr "本地 FS 中存储示例的位置"

#: src/oozie/conf.py:35
#, fuzzy
msgid "Location on local FS where the data for the examples is stored"
msgstr "本地 FS 中存储示例数据的位置"

#: src/oozie/conf.py:41
msgid "Location on HDFS where the oozie examples and templates are stored."
msgstr "HDFS 中存储 oozie 示例和模板的位置。"

#: src/oozie/conf.py:46
msgid "Location on HDFS where the workflows/coordinator are deployed when submitted."
msgstr "提交时，HDFS 中部署工作流/协调器的位置。"

#: src/oozie/conf.py:52
msgid "Share workflows and coordinators information with all users. If set to false, they will be visible only to the owner and administrators."
msgstr "与所有用户共享工作流和协调器信息。如果设为 false，这些信息将仅向所有者和管理员显示。"

#: src/oozie/conf.py:59
msgid "Maximum of Oozie workflows or coodinators to retrieve in one API call."
msgstr "一次 API 调用中最多可检索到的工作流或协调器。"

#: src/oozie/models.py:53
msgid "Please enter a valid value: 40 alphanum chars starting by an alpha"
msgstr "请输入有效值：以阿尔法开头的 40 个基本字符"

#: src/oozie/models.py:75 src/oozie/views/dashboard.py:211
#, python-format
msgid "Permission denied. %(username)s don't have the permissions to access job %(id)s"
msgstr "拒绝访问。%(username)s 没有作业 %(id)s 的访问权限"

#: src/oozie/models.py:82
#, fuzzy, python-format
msgid "job %(id)s not exist"
msgstr "作业 %(id)s 不存在"

#: src/oozie/models.py:88
msgid "Not allowed to modified this job"
msgstr "禁止修改此作业"

#: src/oozie/models.py:97
msgid "Person who can modify the job."
msgstr "可修改该作业的人员。"

#: src/oozie/models.py:99
#, fuzzy
msgid "Name of the job, which must be unique per user."
msgstr "作业名称，每个用户的作业名称必须具有唯一性。"

#: src/oozie/models.py:100
msgid "What is the purpose of the job."
msgstr "作业目的。"

#: src/oozie/models.py:103
msgid "The version of the XML schema used to talk to Oozie."
msgstr "用于与 Oozie 通讯的 XML 架构。"

#: src/oozie/models.py:104
#, fuzzy
msgid "HDFS deployment directory."
msgstr "HDFS 部署目录。"

#: src/oozie/models.py:105
msgid "The path on the HDFS where all the workflows and dependencies must be uploaded."
msgstr "HDFS 中所有工作流和附属物的上传路径。"

#: src/oozie/models.py:108
msgid "Check if you want to have some other users to have access to this job."
msgstr "请确认您是否想让其他用户访问该作业。"

#: src/oozie/models.py:110
msgid "Set some parameters used at the submission time (e.g. market=US)."
msgstr "设置提交时使用的一些参数（例如，市场=美国）。"

#: src/oozie/models.py:214 src/oozie/models.py:749 src/oozie/models.py:824
#: src/oozie/models.py:861
msgid "Refer to a Hadoop JobConf job.xml file bundled in the workflow deployment directory. Properties specified in the configuration element override properties specified in the files specified by any job-xml elements."
msgstr "请参考工作流部署目录中包含的 Hadoop JobConf job.xml 文件。配置元素中指定的属性优于任何 job-xml 元素指定文件中规定的属性。"

#: src/oozie/models.py:218
msgid "Job configuration properties used by all the actions of the workflow (e.g. mapred.job.queue.name=production)"
msgstr "工作流的所有行为使用的作业配置属性（如 mapred.job.queue.name=production）"

#: src/oozie/models.py:577
#, fuzzy
msgid "Name of the action, it must be unique by workflow."
msgstr "行为名称，每个工作流的行为名称必须唯一。"

#: src/oozie/models.py:578
msgid "What is the purpose of this action."
msgstr "行为的目的。"

#: src/oozie/models.py:579
msgid "The type of action (e.g. MapReduce, Pig...)"
msgstr "行为类型（如 MapReduce, Pig...）"

#: src/oozie/models.py:607
#, python-format
msgid "Unknown Node type: %s. Was it set at its creation?"
msgstr "未知节点类型：%s。是否在创建节点时设置？"

#: src/oozie/models.py:735 src/oozie/models.py:771 src/oozie/models.py:801
#: src/oozie/models.py:849
msgid "List of names or paths of files to be added to the distributed cache. To force a symlink for a file on the task running directory, use a '#' followed by the symlink name. For example 'mycat.sh#cat'."
msgstr "要添加至分布式缓存的文件名称或路径列表。要在任务运行目录中为文件创建符号链接，请在符号链接名称后加 “#”。如 “mycat.sh#cat”。"

#: src/oozie/models.py:739 src/oozie/models.py:775 src/oozie/models.py:805
#: src/oozie/models.py:853
msgid "List of names or paths of the archives to be added to the distributed cache. To force a symlink to the uncompressed archive on the task running directory, use a '#' followed by the symlink name. For example 'myarch.zip#myarch'."
msgstr "要添加至分布式缓存的文档名称或路径列表。要在任务运行目录中为未压缩文档创建符号链接，请在符号链接名称后加“#”。如“myarch.zip#myarch”。"

#: src/oozie/models.py:743
msgid "For the job configuration (e.g. mapred.job.queue.name=production)"
msgstr "对于作业配置（如 mapred.job.queue.name=production）"

#: src/oozie/models.py:745 src/oozie/models.py:809
#, python-format
msgid "Local or absolute path to the %(program)s jar file on HDFS"
msgstr "HDFS 中 %(program)s jar 文件的本地或绝对路径"

#: src/oozie/models.py:746 src/oozie/models.py:821 src/oozie/models.py:858
msgid "List of paths to delete or create before starting the application. This should be used exclusively for directory cleanup"
msgstr "启用应用程序之前应删除或创建的路径列表。这仅适用于目录清除。"

#: src/oozie/models.py:779 src/oozie/models.py:820 src/oozie/models.py:857
msgid "For the job configuration (e.g. mapred.job.queue.name=production"
msgstr "对于作业配置（如 mapred.job.queue.name=production"

#: src/oozie/models.py:781
msgid "The mapper element is used to specify the executable/script to be used as mapper."
msgstr "映射元素用于指定用作映射的可执行文件/脚本。"

#: src/oozie/models.py:783
msgid "The reducer element is used to specify the executable/script to be used as reducer."
msgstr "减薄液元素用于指定用作减薄液的可执行文件/脚本。"

#: src/oozie/models.py:811
msgid "Full name of the Java class. e.g. org.apache.hadoop.examples.Grep"
msgstr "Java class 的全称。如 org.apache.hadoop.examples.Grep"

#: src/oozie/models.py:813
msgid "Arguments of the main method. The value of each arg element is considered a single argument and they are passed to the main method in the same order."
msgstr "主要方法的自变量。每个参数元素的值均被作为单独的元素并以相同的顺序传送至主要方法。"

#: src/oozie/models.py:816
msgid "Command line parameters which are to be used to start the JVM that will execute the Java application. Using this element is equivalent to use the mapred.child.java.opts configuration property"
msgstr "命令行参数用于启用 JVM，JVM 将执行 Java 应用程序。使用该元素相当于使用 mapred.child.java.opts 配置属性"

#: src/oozie/models.py:845
msgid "Local path to the Pig script. e.g. my_script.pig"
msgstr "Pig 脚本本地路径。如 my_script.pig"

#: src/oozie/models.py:846
msgid "The Pig parameters of the script. e.g. \"-param\", \"INPUT=${inputDir}\""
msgstr "脚本的 Pig 参数。如 “-param\", \"INPUT=${inputDir}”"

#: src/oozie/models.py:989 src/oozie/models.py:1139
msgid "It represents the number of units of the rate at which data is periodically created."
msgstr "它代表定期创建数据的速率的单位数量。"

#: src/oozie/models.py:992 src/oozie/models.py:1142
msgid "It represents the unit of the rate at which data is periodically created."
msgstr "其代表定期创建数据的速率单位。"

#: src/oozie/models.py:994
#, fuzzy
msgid "The timezone of the Coordinator."
msgstr "协调器的时区。"

#: src/oozie/models.py:996
msgid "When we need to start the first workflow."
msgstr "何时开始第一个工作流。"

#: src/oozie/models.py:998
msgid "When we need to start the last workflow."
msgstr "何时开始最后一个工作流。"

#: src/oozie/models.py:1000
msgid "The corresponding workflow we want to schedule repeatedly."
msgstr "想要重复安排的相应工作流。"

#: src/oozie/models.py:1002
msgid "Timeout for its coordinator actions, in minutes. This is how long the coordinator action will be in WAITING or READY status before giving up on its execution."
msgstr "协调器行为超时，以分钟为单位。这指协调器行为在停止工作之前处于等待或准备状态的时间。"

#: src/oozie/models.py:1006
msgid "Concurrency for its coordinator actions, this is, how many coordinator actions are allowed to run concurrently ( RUNNING status) before the coordinator engine starts throttling them."
msgstr "协调器行为的并发性，指协调器引擎开始减速之前同时运行（运行状态）的协调器行为的数量。"

#: src/oozie/models.py:1013
msgid "Execution strategy of its coordinator actions when there is backlog of coordinator actions in the coordinator engine. The different execution strategies are 'oldest first', 'newest first' and 'last one only'. A backlog normally happens because of delayed input data, concurrency control or because manual re-runs of coordinator jobs."
msgstr "当协调器引擎中出现行为积压时协调器行为的执行策略。有三种不同的执行策略：“最早”、“最新”和“仅最后一次”。出现行为积压通常是由于数据输入延迟、并发控制或协调器作业的手动重新运行。"

#: src/oozie/models.py:1018
msgid "The materialization or creation throttle value for its coordinator actions, this is, how many maximum coordinator actions are allowed to be in WAITING state concurrently."
msgstr "协调器行为节流阀的具体化或创建，即允许同时处于等待状态的协调器行为的最大数量。"

#: src/oozie/models.py:1120
#, fuzzy, python-format
msgid "Permission denied. %(username)s don't have the permissions to access dataset %(id)s"
msgstr "拒绝访问。%(username)s 没有作业 %(id)s 的访问权限"

#: src/oozie/models.py:1127
#, python-format
msgid "dataset %(id)s not exist"
msgstr "不存在数据集 %(id)s"

#: src/oozie/models.py:1132
msgid "The name of the dataset.)"
msgstr "数据集名称"

#: src/oozie/models.py:1134
msgid "More details about the dataset."
msgstr "数据集详情"

#: src/oozie/models.py:1136
msgid " The UTC datetime of the initial instance of the dataset. The initial-instance also provides the baseline datetime to compute instances of the dataset using multiples of the frequency."
msgstr " 数据集初始实例的 UTC 日期和时间。初始实例还提供基准日期和时间，以使用各种频率计算数据集实例。"

#: src/oozie/models.py:1144
msgid "The URI template that identifies the dataset and can be resolved into concrete URIs to identify a particular dataset instance. The URI consist of constants (e.g. ${YEAR}/${MONTH}) and configuration properties (e.g. Ex: ${YEAR}/${MONTH})"
msgstr "URI 模板可识别数据集，并分解为具体的 URI 以识别特定的数据集实例。 URI 分为常量属性（如 ${YEAR}/${MONTH}）和配置属性（如 Ex: ${YEAR}/${MONTH}）"

#: src/oozie/models.py:1148
msgid "The timezone of the dataset."
msgstr "数据集的时区。"

#: src/oozie/models.py:1150
msgid " The done file for the data set. If done-flag is not specified, then Oozie configures Hadoop to create a _SUCCESS file in the output directory. If the done flag is set to empty, then Coordinator looks for the existence of the directory itself."
msgstr " 数据集的完成文件。如果未指定完成标记，则 Oozie 将配置 Hadoop 以在输出目录中创建一个 _SUCCESS 文件。如果完成标记设为空，则协调器自身将会查看目录是否存在。"

#: src/oozie/models.py:1154
msgid "The coordinator associated with this data."
msgstr "与该数据相关的协调器。"

#: src/oozie/models.py:1176
msgid "Name of an input variable in the workflow"
msgstr "工作流中输入变量的名称"

#: src/oozie/models.py:1177 src/oozie/models.py:1187
msgid "The name of the variable of the workflow to automatically filled up."
msgstr "工作流中自动填充的变量的名称。"

#: src/oozie/models.py:1178
msgid "Pick the dataset representing format of the data input"
msgstr "选择代表数据输入格式的数据集"

#: src/oozie/models.py:1179
msgid "The pattern of the input data we want to process."
msgstr "想要处理的输入数据的类型。"

#: src/oozie/models.py:1186
msgid "Name of an output variable in the workflow"
msgstr "工作流中输出变量的名称"

#: src/oozie/models.py:1188
msgid "Pick the dataset representing the format of the data output"
msgstr "选择代表数据输出格式的数据集"

#: src/oozie/models.py:1189
msgid "The pattern of the output data we want to generate."
msgstr "想要生成的输出数据的类型。"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:44
#, python-format
msgid "Copying examples %(local_dir)s to %(remote_data_dir)s\n"
msgstr "复制示例 %(local_dir)s 至  %(remote_data_dir)s\n"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:51
#, python-format
msgid "Copying data %(local_dir)s to %(remote_data_dir)s\n"
msgstr "复制数据 %(local_dir)s 至 %(remote_data_dir)s\n"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:79
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s already exists.  Skipping."
msgstr "%(remote_dst)s 已存在。跳过。"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:82
#, python-format
msgid "%(remote_dst)s does not exist. Trying to copy"
msgstr "不存在 %(remote_dst)s。 尝试复制"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:93
#, python-format
msgid "Copied %s -> %s"
msgstr "复制的 %s -> %s"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:95
#, python-format
msgid "Copying %s -> %s failed"
msgstr "%s -> %s 复制失败"

#: src/oozie/management/commands/oozie_setup.py:100
#, python-format
msgid "Skipping %s (not a file)"
msgstr "跳过 %s （并非文件）"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:28
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:38
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:29
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:41
msgid "Workflows"
msgstr "Workflows"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:30
#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:42
msgid "Coordinators"
msgstr "Coordinators"

#: src/oozie/templates/navigation-bar.mako:31
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:46
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:30
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:82
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:62
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:106
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:175
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:46
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:62
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:106
#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:138
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:185
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:254
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:59
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:42
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:36
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:63
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:83
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:41
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:82
#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:114
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:152
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:33
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "Choose a"
msgstr "选择一个"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: src/oozie/templates/utils.inc.mako:175
msgid "file"
msgstr "文件"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:25
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:27
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:26
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:26
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:25
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:25
msgid "Oozie App"
msgstr "Oozie 应用程序"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:32
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:39
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:56
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:32
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:57
msgid "Coordinator"
msgstr "协调器"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:49
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:64
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:108
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:66
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:64
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:108
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:52
msgid "Submitter"
msgstr "提交者"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:53
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:61
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:256
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:62
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:57
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:145
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:61
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:105
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:75
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:177
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:54
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:61
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:105
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:63
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:67
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:61
msgid "Next Materialized Time"
msgstr "下一物化时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:66
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:44
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:127
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:171
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:218
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:77
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:112
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:81
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Kill %(coordinator)s"
msgstr "停止 %(coordinator)s"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:84
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:85
#, python-format
msgid "Are you sure you want to kill coordinator %s?"
msgstr "是否确定停止协调器  %s？"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:87
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:87
msgid "The coordinator was killed!"
msgstr "协调器已停止！"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:88
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:88
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:124
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:89
msgid "Are you sure you'd like to kill this job?"
msgstr "是否确定停止作业？"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:89
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:90
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:125
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:90
msgid "Kill"
msgstr "停止"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:93
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:129
#, fuzzy
msgid "Resubmit"
msgstr "提交"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:104
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:105
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:141
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:143
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:57
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:106
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:146
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:58
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:107
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:147
msgid "Log"
msgstr "登录"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:108
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:148
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:116
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:117
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:141
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:142
msgid "Nominal Time"
msgstr "标定时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:144
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:176
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:50
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:75
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:113
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:44
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:60
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:147
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:184
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:69
msgid "Error Message"
msgstr "错误消息"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:148
msgid "Missing Dependencies"
msgstr "丢失的附属物"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:150
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:242
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:151
msgid "Last modified Time"
msgstr "上次修改时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:153
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:65
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:109
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:174
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:111
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:65
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:109
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:321
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:178
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:44
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:154
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:178
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:234
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:87
msgid "External Id"
msgstr "外部 Id"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:155
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:66
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:66
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:72
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:205
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:270
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:130
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:75
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:348
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:125
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:162
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:81
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:215
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:147
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:279
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:147
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:206
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:116
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:117
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:133
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:216
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:148
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:280
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:148
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:207
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:117
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:118
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:134
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinator.mako:238
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:259
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:258
msgid "Problem: "
msgstr "问题： "

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:34
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:40
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:43
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:38
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:38
msgid "Show only"
msgstr "仅显示"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:46
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:46
msgid "days with status"
msgstr "处于该状态的时间（天）"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:56
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:56
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:60
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:60
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:63
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:84
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:63
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:100
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:100
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:104
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:104
msgid "Completion"
msgstr "完成"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_coordinators.mako:107
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:107
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:37
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:42
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:38
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:31
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:30
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:61
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:46
msgid "Edit workflow"
msgstr "编辑工作流"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:94
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:117
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Kill %(workflow)s"
msgstr "停止 %(workflow)s"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:120
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:85
#, python-format
msgid "Are you sure you want to kill workflow %s?"
msgstr "是否确定要停止工作流  %s?"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:123
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:88
msgid "The workflow was killed!"
msgstr "工作流已停止!"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:140
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:145
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:33
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:180
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:238
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:181
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:246
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:183
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:115
msgid "Retries"
msgstr "重试"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:185
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:123
msgid "Transition"
msgstr "转变"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:187
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:99
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:230
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:250
msgid "Application Path"
msgstr "应用程序路径"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow.mako:307
msgid "Error: "
msgstr "错误: "

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:40
#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:81
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:63
msgid "Error Code"
msgstr "错误代码"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:95
msgid "External Status"
msgstr "外部状态"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:103
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:107
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflow_action.mako:119
msgid "TrackerUri"
msgstr "跟踪器统一资源标识符"

#: src/oozie/templates/dashboard/list_oozie_workflows.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:43
msgid "Search for username, name, etc..."
msgstr "搜索用户名、名称等..."

#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:50
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:142
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:154
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:189
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:201
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:262
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:287
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:88
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:126
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:160
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:188
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:215
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:48
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:51
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:76
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/oozie/templates/editor/coordinator_properties.mako:53
#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:55
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:61
#: src/oozie/templates/editor/job_action_properties.mako:53
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator.mako:91
#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:76
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:350
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:57
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:164
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:234
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:117
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_data.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:139
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:186
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_dataset.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:46
msgid "You can parameterize the values using"
msgstr "您可以参数化该值，使用"

#: src/oozie/templates/editor/create_coordinator_dataset.mako:39
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:46
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:30
msgid "Create Workflow"
msgstr "创建工作流"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:133
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:77
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/oozie/templates/editor/create_workflow.mako:52
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:67
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:143
msgid "advanced"
msgstr "高级"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:35
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:255
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:33
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:60
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:64
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:35
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:327
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:172
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:50
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:43
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:46
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:125
#, fuzzy
msgid "The inputs and outputs of the workflow need to be mapped to some data."
msgstr "工作流的输入和输出需映射至某些数据。"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:126
msgid "The data is represented by some datasets that can be created on the "
msgstr "某些数据集代表的数据可创建于 "

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:127
msgid "page"
msgstr "页面"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:132
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:140
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:187
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:167
msgid "No inputs"
msgstr "无输入"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:180
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:214
msgid "No outputs"
msgstr "无输出"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:233
msgid "Add a new dataset"
msgstr "添加新数据集"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:241
#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:34
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:34
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:257
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:258
msgid "Uri"
msgstr "统一资源标识符"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:259
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:260
msgid "Done flag"
msgstr "完成标记"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:308
msgid "No datasets"
msgstr "无数据集"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:320
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:177
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:361
msgid "Create a dataset"
msgstr "创建数据集"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:369
#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:56
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator.mako:370
msgid "Add dataset"
msgstr "添加数据集"

#: src/oozie/templates/editor/edit_coordinator_dataset.mako:28
#, fuzzy
msgid "Edit dataset"
msgstr "编辑数据集"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:34
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:39
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:40
msgid "files to deployment directory"
msgstr "部署目录文件"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:64
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:59
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:72
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:78
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:84
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:90
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:97
msgid "Click to add to the end"
msgstr "单击以添加至末尾"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:73
msgid "MapReduce"
msgstr "MapReduce"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:79
msgid "Streaming"
msgstr "数据流"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:85
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:91
msgid "Pig"
msgstr "Pig"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:100
msgid "Import Jobsub"
msgstr "导入 Jobsub"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:108
msgid "Flow"
msgstr "流"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:117
msgid "No actions: add some from the right panel"
msgstr "未采取行为：从右侧面板中添加"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow.mako:234
msgid "Are you sure you would like to delete this action?"
msgstr "是否确定删除此行为？"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:48
msgid "Action type"
msgstr "行为类型"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:56
msgid "You can parameterize the values using uppercase"
msgstr "您可以使用大写字母参数化该值"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:70
#, fuzzy
msgid "Prepare"
msgstr "准备"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:99
#, fuzzy
msgid "Add delete"
msgstr "添加删除"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:100
msgid "Add mkdir"
msgstr "添加 mkdir"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:108
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:137
msgid "Add Param"
msgstr "添加参数"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:138
msgid "Add Argument"
msgstr "添加自变量"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:146
msgid "Job Properties"
msgstr "作业属性"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:151
msgid "Property name"
msgstr "属性名称"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:172
msgid "Add Property"
msgstr "添加属性"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:180
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:198
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:206
msgid "Archives"
msgstr "文档"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:225
msgid "Add Archive"
msgstr "添加文档"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:232
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:116
#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:58
#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:54
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_action.mako:246
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "You can convert this"
msgstr "你可以转换该"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "Fork"
msgstr "分叉"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "into a"
msgstr "转换成"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "Decision"
msgstr "决策"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:44
msgid "switch by adding some conditions on the branching."
msgstr "通过在分支上添加某些条件进行转换。"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:53
msgid "Examples of predicates:"
msgstr "属性词示例："

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:70
msgid "Predicate"
msgstr "属性词"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:85
#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:102
msgid "go to"
msgstr "转至"

#: src/oozie/templates/editor/edit_workflow_fork.mako:97
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: src/oozie/templates/editor/import_workflow_action.mako:24
msgid "Select Job Design to Import"
msgstr "选择作业设计进行导入"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:30
msgid "Coordinator Editor"
msgstr "协调器编辑器"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:45
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:47
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:50
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:64
msgid "Last Modified"
msgstr "上次修改"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:65
#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:68
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/oozie/templates/editor/list_coordinators.mako:113
msgid "Delete this coordinator?"
msgstr "是否删除此协调器？"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:31
msgid "Submission History"
msgstr "提交历史"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/list_history_record.mako:68
msgid "Submission Date"
msgstr "提交日期"

#: src/oozie/templates/editor/list_history.mako:45
msgid "Submission Id"
msgstr "提交 ID"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:30
msgid "Workflow Editor"
msgstr "工作流编辑器"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:36
msgid "Setup App"
msgstr "设置应用程序"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:48
msgid "Schedule"
msgstr "计划安排"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:65
msgid "Last Modification"
msgstr "上次修改"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:66
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:114
msgid "Delete this workflow?"
msgstr "是否删除此工作流？"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:127
msgid "Setup the workspaces and examples?"
msgstr "是否设置工作区和示例？"

#: src/oozie/templates/editor/list_workflows.mako:130
msgid "Hue is going to re-create the workspaces and re-install the examples..."
msgstr "Hue 将重新创建工作区并重新安装示例..."

#: src/oozie/templates/editor/submit_job_popup.mako:27
#, fuzzy
msgid "Submit this job?"
msgstr "是否提交此作业？"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:51
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:63
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:66
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-editable.xml.mako:75
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-readonly.xml.mako:41
#: src/oozie/templates/editor/gen/workflow-graph-readonly.xml.mako:51
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/oozie/views/dashboard.py:49
msgid "Please use a POST request to manage an Oozie job."
msgstr "请使用 POST 请求管理 Oozie 作业。"

#: src/oozie/views/dashboard.py:61
#, fuzzy, python-format
msgid "Error performing %s on Oozie job %s: %s"
msgstr "执行 Oozie 作业 %s 时出错：%s"

#: src/oozie/views/dashboard.py:71
msgid "Sorry, an error with Oozie happened."
msgstr "抱歉，Oozie 出现错误。"

#: src/oozie/views/dashboard.py:161
#, fuzzy, python-format
msgid "Error accessing Oozie action %s"
msgstr "访问 Oozie 行为 %s 时出错"

#: src/oozie/views/dashboard.py:205
#, python-format
msgid "Error accessing Oozie job %s"
msgstr "访问 Oozie 作业 %s 时出错"

#: src/oozie/views/editor.py:221 src/oozie/views/editor.py:564
#, python-format
msgid "Errors on the form: %s"
msgstr "表格出错：%s"

#: src/oozie/views/editor.py:251
msgid "Sorry, this operation is not creating a cycle which would break the workflow."
msgstr "抱歉，此操作并未创建循环，因为它可能中断工作流。"

#: src/oozie/views/editor.py:253
#, fuzzy
msgid "Workflow saved!"
msgstr "工作流已保存！"

#: src/oozie/views/editor.py:256
#, python-format
msgid "Sorry, this operation is not supported: %(error)s"
msgstr "抱歉，不支持此操作： %(error)s"

#: src/oozie/views/editor.py:284 src/oozie/views/editor.py:298
#: src/oozie/views/editor.py:351 src/oozie/views/editor.py:513
#: src/oozie/views/editor.py:527 src/oozie/views/editor.py:537
#: src/oozie/views/editor.py:547 src/oozie/views/editor.py:578
#: src/oozie/views/editor.py:665 src/oozie/views/editor.py:726
#: src/oozie/views/editor.py:734 src/oozie/views/editor.py:794
#: src/oozie/views/editor.py:841
msgid "A POST request is required."
msgstr "需要  POST 请求。"

#: src/oozie/views/editor.py:290
#, fuzzy
msgid "Workflow deleted!"
msgstr "工作流已删除！"

#: src/oozie/views/editor.py:319 src/oozie/views/editor.py:345
#, fuzzy
msgid "Workflow submitted"
msgstr "工作流已提交"

#: src/oozie/views/editor.py:322 src/oozie/views/editor.py:757
#, python-format
msgid "Invalid submission form: %s"
msgstr "无效的提交表格：%s"

#: src/oozie/views/editor.py:342
#, python-format
msgid "Error submitting workflow %s"
msgstr "提交工作流  %s 时出错"

#: src/oozie/views/editor.py:360
msgid "Workflow re-submitted"
msgstr "已重新提交工作流"

#: src/oozie/views/editor.py:367
msgid "You already have some coordinators for this workflow. Please submit one or create a new one."
msgstr "已具备了此工作流适用的协调器。请提交或创建一个新的工作流。"

#: src/oozie/views/editor.py:451
msgid "Jobsub design doesn't exist."
msgstr "不存在 Jobsub 设计。"

#: src/oozie/views/editor.py:453
msgid "Could not convert jobsub design"
msgstr "无法转换 jobsub 设计"

#: src/oozie/views/editor.py:455
msgid "Could not convert jobsub design or add action to workflow"
msgstr "无法转换 jobsub 设计或为工作流添加行为"

#: src/oozie/views/editor.py:491
msgid "Sorry, this Fork has some other actions below its Join and cannot be converted. Please delete the nodes below the Join."
msgstr "抱歉，此分叉在其结合点下已包含一些其他行为而无法转换。请删除此结合点下的节点。"

#: src/oozie/views/editor.py:582
#, fuzzy
msgid "Coordinator deleted!"
msgstr "已删除协调器！"

#: src/oozie/views/editor.py:620
#, fuzzy
msgid "Coordinator saved!"
msgstr "已保存协调器！"

#: src/oozie/views/editor.py:660
msgid "Dataset created"
msgstr "已创建数据集"

#: src/oozie/views/editor.py:686
#, fuzzy
msgid "Dataset modified"
msgstr "已修改数据集"

#: src/oozie/views/editor.py:721
#, fuzzy
msgid "Coordinator data created"
msgstr "已创建协调器数据"

#: src/oozie/views/editor.py:754
#, fuzzy
msgid "Coordinator submitted"
msgstr "已提交协调器"

#: src/oozie/views/editor.py:788
#, python-format
msgid "Error submitting coordinator %s"
msgstr "提交协调器 %s 时出错"

#: src/oozie/views/editor.py:803
#, fuzzy
msgid "Coordinator re-submitted"
msgstr "已重新提交协调器"

#: src/oozie/views/editor.py:844
msgid "Workspace and examples installed!"
msgstr "已安装工作区和示例！"

#: src/oozie/views/editor.py:846
msgid "The app setup could complete."
msgstr "应用程序安装已完成。"

#~ msgid "HDFS deployment directory"
#~ msgstr "HDFS 部署目录"
#~ msgid "Mine"
#~ msgstr "我的数据"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"
#~ msgid "from the last"
#~ msgstr "前几天带状态"
#~ msgid "No Dataset?"
#~ msgstr "无数据集？"
#~ msgid "Add one"
#~ msgstr "添加一个数据集"
#~ msgid "Datasets page"
#~ msgstr "数据集页面"
#~ msgid "Pick dataset as input/output"
#~ msgstr "摘取数据集作为输入/输出"
#~ msgid "input"
#~ msgstr "输入"
#~ msgid "output"
#~ msgstr "输出"
#~ msgid "Create a data input"
#~ msgstr "创建数据输入"
#~ msgid "Add data input"
#~ msgstr "添加数据输入"
#~ msgid "Create a data output"
#~ msgstr "创建数据输出"
#~ msgid "Add data output"
#~ msgstr "添加数据输出"
#~ msgid "Output dataset created"
#~ msgstr "创建的输出数据集"
#~ msgid "production"
#~ msgstr "生产"
#~ msgid "Submit this coordinator?"
#~ msgstr "是否提交此协调器？"
#~ msgid "Install sample coordinators?"
#~ msgstr "是否安装此样本协调器？"
#~ msgid "It will take a few seconds to install."
#~ msgstr "安装将需要几秒钟时间。"
#~ msgid "Install sample job workflows?"
#~ msgstr "是否安装样本作业工作流？"
#~ msgid "Workflow not found"
#~ msgstr "未找到工作流"
#~ msgid "The examples could not be installed."
#~ msgstr "无法安装示例。"
